ps4 賽車驚集中討論區

點解香港可以無咩論壇傾賽車驚。。。。。

我就基本全齊

Dirt 真係好正

Dirt太難玩啦
靜係玩Ac同gt sport

我玩開dirt

無乜撞完成到比賽已經好有成功感

成日小山坡鄧鄧下炒左。
想練但太hardcore。沒能力

玩完dirt再玩gt sport會撞到扔手掣

我玩gtsport
用G29
個肰勁大阻力成日玩一兩個鐘就好攰....

軚

dirt 要set 好架車先得

用太盤玩一場扭到手都酸了

玩山路先唔同je
玩石屎路個操控唔差遠

dirt 有得set 太盤轉向速度
customized 好好多

真車個阻力勁幾倍呀。。。。

一定係f1 .. 自己覺得最有online 鬥車feel

呢個渣唔掂，好撚難揸

好想有隻以前灣岸咁ge game.... 玩過兩集nfs ，咁多年個操作都係垃圾

換個皮就出新gm

Forza Horizon 4幫到你應該

得ps4 同mac

ps4無隻賽車game岩玩，我玩開輕鬆系列，唔係真實向

個人ps4推薦

nfs rival
nfs 2015

可以話你知forza係最好玩既賽車game

有無玩 v rally 4 ? 同dirt差唔多

唔知大家鍾意玩開邊隻類型既賽車驚
玩過GT SPORT, F1 2018
都係一般般少少悶,
可能我偏向唔太實實性D好似 Forza Horizon 4咁
見人玩真係勁正, BGM真係好得
可惜幾貴下得個睇字
利申: 用手制

收部囉，1500蚊部xbox one s

我係真實向

上網review好似 一般

一般喇 , 都係好難玩 , 同dirt好似 , 但有日本 , 大陸場比你跑

首都高 ? 唔撚會出架喇 , 宜加轉手機game

rockstar 隻鬼佬灣岸又唔出，正仆街黎

之前有買The Crew, 但玩得耐有啲悶連The crew 2 都無買
依家玩GT Sport多, 想買個thrustmaster T300 返黎玩

2好玩過1,但比1唔耐玩

我新買gt sport。一齊跑下

Forza h4我都有買。但尻流流唔夠真有d悶
我鐘意跑賽道多過跑街

普通forza

玩過好多Ps4賽車game 始終最鐘意都係頭D
幾時會出係PS4呀

基本上隻隻賽車game都有買
但係唔知點解梗係玩玩下就唔想玩

gt sport 好撚仆街
之前話免費update
而家要俾錢課金買新車

上網打都係好撚弱智

判斷撞車都係亂尼

唔係要比錢買車
佢個所謂DLC其實係比你用真錢解鎖用GAME錢都買到既車
不過唧牙膏式咁出新車都係要屌，仲有好多GT6有既精緻車未port過黎

驚乜鳩？

買左隻need for speed payback，但網上啲話上一集好玩啲

same , 所有都係

x2... 無故事好難代入

無故事難代入

垃圾抽卡系統，卡就係用黎改車

車parts卡獨立計 , 要你刷比賽刷d卡番黎

好似佢隻手機game咁

玩咁多隻最鐘意都係nfs2015

嫌dirt rally M玩可以玩 dirt 4
平衡得幾好

我貪nos有得客制化架車至買，除左個抽卡系統，都係上集好玩啲？

氮氣 custom ? , 姐係一次過用晒同 做d 特技會補番既custom ? 2015版都有

同埋新個隻改外觀要有條件，唔係話普通去到故事中期就比你解晒

好似對翼咁，你要夠快幾多km先比你解鎖黎custom

我都係玩到18lv。堅決唔刷錢
Online挑唔贏

offtopic , 有無玩GRID ? 第一集勁正 , 不過係上代機

一樣，買齊。都唔想玩好多都
係因為冇朋友玩
就算有實力又唔平均。輸個個覺得冇引
同埋朋友們唔買set呔盤。難投入啦

我都係冇朋友玩
就算玩佢地都唔肯買呔

同您做朋友

Dirty Rally
不過我都係玩開F1
以前用hori個呔試下興趣
宜家fanatec v2.5

fanatec

有，跑街好正

racing project 同drive club 都有類似原素

呢度引到咁多人入尼，一齊開個tele gp 玩online 都得

racing project ?

屌痴撚左
project car

F1 有 telegram gp

鐘意單機

PS4 keep 住有玩賽車好少

加我開谷

ps4 好小賽車game ?

係 , 宜加個巿場係咪小左車撚

其實市場上真正好玩既係少
唔夠整合

姐係點

淨係鐘意玩nfs系列，一定要係街頭賽車+open world先鐘意玩

而家d 賽車 太pro

nfs 又太膠

灣岸 , 頭文， 首都高，grid, gt 系列真係好懷念

買咗GT 同 Crew2
GT好真但都好悶，全部都係賽場
反而Crew2好正，多載具又全開放地圖，有時唔想鬥車可以揸架超跑游吓車河

兩隻game定位都唔同 點比

有冇link 😍

gt我拎黎影相

NFS 我架架車都用鹹濕車paint
然後自己偷偷玩
但都係比條女發現左

GT好正wow
好有鬥車感覺
又將車手分grade
撞人又會罰
做到Motorsport 既感覺

crew 2 都係閪閪地架喇 , 勁快完個故事賽，收晒4個人皮就完了。。。。 , street car又無crew 1 咁有環島賽事

daker 18 ? 好似幾過癮屌你

仲有road redemption , 以前出過 , 電單出game,可以打鳩人